情人節~做毒撚

情人節做毒撚 打飛機落油
又犯賤愛叫雞 沒想過自救
沒有一個的好友 學到孤身宿命
沒掂過一個女人

好野，曲同詞完全唔match， u win

好詞冇人理

咩歌黎

無賴

郭富城嘅 強